何以這土地淚再流

下一句

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可